健身按摩美容場所三度關閉淪代罪羔羊 業界轟政府防疫不力拒封關

班健身狗美容狗咪抵撚死lor，呃人呃錢呃到咁爽，呢下零收入咪當還債lor。

睇你都係肥閪毒撚一個

物管，網購，超市，私院笑而不語

樓豬：

打飛機果啲咪照開 有皇氣照你吹咩